[不散] 民間集會團隊將堅守戰線 繼續入紙

民間集會團隊將堅守戰線，繼續入紙。

面對一紙未知內容的国安惡法，民間集會團隊(下稱民集) 全體入紙師仝人將堅守戰線，繼續入紙，誓與手足齊上齊落。

而早前已改期於7月3日舉行之抗爭一週年集會將因限聚令再三延長而再次改期，並訂於7月17日，即限聚令完結的第一天舉行。

最後，明天為7月1日，民集懇請香港人加油，萬事小心。

光復香港
時代革命

民間集會團隊
2020年6月30日

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

民集懇請大家再次欣賞以想下片段，重燃鬥志。

都係個句, 啲呢就不嬲有被害妄想症既, 係精神病黎

大家係街撞到精神病人既時候平常心行開就得, 唔好用言語或手勢去刺激佢地, 以免佢地病發做出傷害他人既行為

心態好重要 #你咁樣係唔會令我驚架.gif #結婚擺酒禮唔到人都要到

光復香港
時代革命

推

手足

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

加油